不割席。Be Water。 我地d忠旨去撚哂邊

我唔知點解成個連登漫延住一種吹奏前線既風，"兄弟爬山，各有各做"呢句口號，已經開始見唔到。

個幾月入面，前線既手足由一粒GAS可以清哂，去到今日1手拎起掉返過去狗果邊，真心型，我發夢都係用濕布用水淋，未用過手。

但唔該聽住，我地唔係黎復仇，唔係黎打狗打鄉黑，唔係黎發洩，要發洩你大可以去打沙包，出到黎現場，作為最前線最勇武既我地，全部人係睇我地頭架！你一句唔走，前線手足一定唔會走。但係你決定唔走既同時，可唔可以理性d呀，我地黎做咩架？？岩，守得幾耐得幾耐，要比d狗知我地唔係咁易就比你地清場，甚至反推。

今晚一役，我地係大敗！我地損失左幾多手足呀！！！！
我由6月9號到7月1號,同班志同道合既手足，每次企到最前，每次攻or撤大家都好有共識，唔會賴死唔走，點解入完元朗之後大家會鬧/屌任何叫你地撤既手足？

唔該你地，唔好戀戰，唔好以復仇心態行到最前，唔好忘記"兄弟爬山，各有各做", 3毛只要比多少少力，分化到前線，咁我地就好快瓦解。

光復香港，時代革命

推
大綱不能消失

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體罷工就好大影響力架啦
港鐵車長們 求求你 請一齊罷工

推

不分化